[報咗1823]尋晚食咗blexxcuit嘅曲奇。今朝肚屙 (2)

究竟啲大陸專才屙完屎有冇洗過手先去掂啲曲奇㗎？

btw間嘢係咪陳xG開?

舊post搬咗去飲食台

[報咗1823]尋晚食咗blexxcuit嘅曲奇。今朝肚屙

LIHKG @ Android

(((ﾟДﾟ;))

留名睇後續

你睇下你
做鬼賣料俾人揭發踢走就起前組織成員底
毫無政治道德

100個讚，有關sir型仔照

LIHKG @ Android

又肚痛

感動的係關sir 食餅來以死相搏

喂大佬，你推住個個先啦，要開都等食環覆返你先啦，洗唔洗比人搬完就開個個啊

支持狙擊支那狗

睇嚟呢單新聞真係好重要，開完(1)又要開(2)

好不安呀, 會唔會有食物中毒?

投資左48蚊落去架